政府工颱風更

有冇 fellow知係day off返去做颱風OT係點計allowance?
返過颱風更的會係pre-signal 8個陣返去，定8號後等公司車?